學生自殺可以係樣子問題

父母諗下 你比左個咩外貌自己個仔女（係依個外貌行先既年代）

第二 文化 你地個文化係中國 所以叫自己中國人

但係你地自己本身都歧視大陸人
我做你個仔聽得你講大陸仔啲野多
都知大陸係負面既形容詞
仲點會想認做中國人

第三
比你察覺到唔正常咁一定係佢已經壓力好大，
通常都係比人灌輸忍左去既概念。
或者根本你都唔會理佢
一句
係咁架啦 就當無事

自殺 內向既多數都唔想令你地擔心，所以會扮正常。 到佢地死左 你地仲話察覺唔到 真係太遲。

第四 朋輩影響 同垃圾老師

老師只會幫識擦鞋 樣靚既學生

根本唔一定關讀書事

諗到再補充

：過來人

過來人

如果上帝真係公平
點解唔所有野都一樣

比條爛命我

On99

係上帝比你既考驗啊

呢個世界究竟有冇神
如果真係有 點解要有咁多人要受苦難
生靈塗炭

肯定有人同你講，上帝係公平既，就算靚仔有錢佢都會有野差過你，你要做既係感恩同奉獻

因為上帝並唔係公平

依d係所謂神既考驗啊
你唔信就會落地獄架啦

世界係唔公平